世界盃分組賽重心

平注
全部角球細
全部下盤

你最後一定贏